準備去大阪環球影城玩，有咩攻略？

**目標係玩晒**

已經諗住平日去
同埋買快證

唉買錯咗快證 有冇人要7月8日 EXPRESS 4 STANDARD 2張同EXPRESS 7 飛天翼龍 1張

買fast pass 7定4? 買左7就基本點玩都玩得晒
cool japan果d記得係另外再買cool japan pass
即係Eva XR過山車果D
事前準備要睇下入園人數預測d網, 揀日係綠色既去

如果買fast pass 4, 就早d到去等開門
愈早入場愈好
一早入到去, 玩咩都唔洗點排,
尤其愈離開入口愈遠既amusement
最近門口果d最多人排, 反而晏d會少人d

謝巴

邊啲必玩
邊啲普通
邊啲垃圾

等我按層次去玩

驚一開波玩晒最好玩
其他變晒垃圾

早d去

千祈唔好玩哈利波特果個,
你真係唔信既我都建議你最後先玩

佢係做得好出色,但暈到玩完就玩唔到其他
個出口大量人坐係地下死哂咁

蜘蛛俠果個就好玩,

果日排單人其實10分鍾左右(佢寫45分鍾,雙人就70分鍾)
仲好易一齊坐

有快證仲使乜攻略
行過班排隊窮人面前個陣記得享受下金錢既威力
擺出高高在上既樣

買左Express 4
C：蜘蛛俠驚魂歷險記乘車遊4K3D / 侏羅紀公園‧乘船遊®
D ：大白鯊® / 魔鬼終結者2:3-D® / 浴火赤子情®

CD點揀好

唔玩快證可以排咩先

恐龍園區果D小食攤有賣大火雞脾

浴火好on9

請問機動游戲係咪無限玩？

班fd癲㗎
試過有次海洋公園
無人排連玩10次海盜船

一定要玩 哈利波特 同 蜘蛛俠

我應該會咁揀
利申上星期去完 好多野都好無聊 浴火嗰個簡直係曬我時間 睇sailor moon都好過佢

印象中C好似多人排啲

個人覺得哈利波特個butterbeer好好飲 要試下

C: spider man, jurassic船果個唔係太多人排
D: 我prefer浴火, 佢入面係用真火燒, 會感覺到熱力
未睇過可以試下
第2次去大白鯊維修中冇得揀, 揀左terminator睇但冇乜印象

唔好睇未來戰士

nec

你買左fast pass先再講啦,
fast pass有限定你咩時間要去玩架

舊年6月去左, 買左fast pass 4+cool japan 2,
大部野都玩左至少一次
本身極愛好玩刺激野, 但好憎d淨係轉轉下既廢野(如旋轉木馬)

我覺得最正係EVA XR過山車(cool japan期間限定),
成個feel認真不得了
有過山車離心力, 個視覺效果又好逼真
今年好似話重開, 又係期間限定, 有得玩必玩

最唔好玩係minion果個, 轉/chok到個人暈又冇feel
鐘意minions都係睇巡遊/show就夠

飛天翼龍視角過癮但冇乜離心力,
感覺都可以, 我玩左2次

荷里活美夢過山車有順向同逆向玩, 同一條軌道
3架順向車就有1架逆向車, 個座位有得揀音樂順向有單人隊, 逆向就冇但又少d人排
普通過山車咁lor, 中午至下晝人不多, 我玩左3次

jurassic ride船遊果個會濕身, ok既, 最尾衝落去果d似海洋公園果d但長少少, 激少少
但都係幾乎係得最尾果一下

Harry potter園區d景正, amusement就普通
玩左禁忌之旅, d 4D有d假, 又轉到我有d暈

鷹馬的飛行果日見住佢行行下壞左,
上左車上左斜既遊客要落番車自己行番落去

玩左spider man但冇乜印象

好甜 如果係真beer+honey可能會正d
試一次都ok既

FF同魔物獵人值得玩嗎?
諗緊買邊種pass

悶撚到訓著

認真答你
係, 但多數野都有人排隊
未到海洋公園果種一落船出去唔使排隊就又上得番船既地步
唔洗點排果d短隊, 大概10-15分鐘可以玩完一round出番黎
要排起上黎, 係1-3個鐘不等

download 定 排隊攻略 app

去左MH
無野玩 千祈唔好晒時間去排
你最後有時間多又真係玩晒其他先入去啦

玩過一次 就會覺得無東京迪士尼咁好玩

哈你波特同minions都好暈
根本係佢個視覺效果同張凳郁得唔夾既問題
即係同你睇書(唔郁既野)搭車(郁)令人暈車浪一撚樣架咋

飛天翼龍望街外野, 完全冇事

駁唔撚到，on99睇佢鳩up,最尾睇佢放火，仲要罰企

下, 完全冇呢個感覺
不過富士急樂園仲正d

主要係因為佢預左好長既路俾多人排隊時打蛇餅用
所以行到去真係玩, 上車既果個位都要花d時間

多人嗰時都仲話熱鬧啲，少人真係好似好hea咁行下就完

哈利波特同以前唔同左，如果你係好耐之前去既就唔同講法，真係好暈，反而過山車果d完全無問題

千奇咪玩MH 哂成粒鐘排隊 去影d弱智相

哈利波特個過山車好似好雞

浴火 都幾無聊 快證唔好用佢

個人覺得芒亨最on9 排隊去影柒相
minions第二on9 畫面係咁跌落街 架車又跟坐咁「登」坐撚完屎忽都痛埋
反而spiderman 同所有都過山車好玩

侏羅紀勁好玩，嗰次去要排50分鐘，fast pass 5分鐘，8層樓高sur落去真係好正，不過一定要帶定件雨褸，因為真係濕硬
btw我嗰次無玩到蜘蛛俠，d人話好好玩

Spiderman 幾好玩好正
飛天翼龍一定要玩
朱羅紀都好正
大白鯊果次有個靚女姐姐揸船
波特都好玩
minions 劇情99地但一大班fd玩都好正，仲同到隔離車囡囡say hi
最緊要唔好去浴火

Minions 除非你好鍾意 唔係就唔好排

有個太空幻想列車都好正
室內過山車黎

下 呢個必玩喎

想問下係咪要買cool japan 先可以玩eva個啲 剩係買express 4可唔可以玩哂
利申： 星期4去

７月頭一條友去

無錯

排單人隊！！

下午三點就玩晒

7月平日一條友去係咪連pass都唔洗買

一定唔使

遲極咪七點玩完

thanks

獨遊嘅好處

自問恥力都高，但一個人玩環球影城都係有d尷尬

有冇咩尷尬嘢可以share吓,想打定個底先

假如個日落雨
千其唔好嘗試玩飛天翼龍

例如有對外國情侶都係排單人

因為個route 基本上差唔多，所以成日見到

撞到第四定第五次，條女對我點頭笑

條仔就另轉身望我又望下條女

問我: Do you wanna join us??

我咪話: nah im good

條仔就下唇掂上唇咁點左幾下頭

條女就問我幾句野

之後見到我都覺得佢地帶有一絲憐憫

白痴問題

1. cool Japan 只可以官網買？
諗住7月頭去但好似冇得買

2. cool Japan 係咪要買飛先玩到？

3. 快證係咪要指定時間玩某一樣？
即係唔係哈佬喂咁想點玩都得

4. 預計會好曬，排隊果陣擔遮會唔會比人屌？

今日去完 哈利波特排左8個字 spiderman唔洗點排

Cool japan 7月唔係轉新啦咩？

1. no, 官網同kkday都有, 但賣晒就冇辦法
2. 唔洗, 可以去排隊, 但經驗上cool japan xr過山車要排最耐, 耐過飛天翼龍, hollywood過山車, 或HP
3. 之前我係官網買既係有指定時間, kkday果d唔知
4. 冇印象, 我自己有戴帽

都算係奇遇呀
毒遊唯有睇開啲

柯南勁好玩 必玩

1. Cool Japan 6月尾就完，但7月仲有Sailor moon 4D同新嘅EVA XR過山車

2. 唔係，可以排隊

3. 某幾樣要指定時間，某幾樣唔使

4. 我印象中全部排隊地方都有瓦遮頭

即係會有新嘅
cool japan ?

有啲咩玩

Sor，啱啱check返原來eva過山車唔係新嘅，係翻炒上年cool Japan 嗰個 7月6號開始就會有
另外都係7月6開始有嘅就係《海賊王Premier Show 2018》，入面有2個節目，分別係”海賊王盛夏劇場 2018”同”海賊王夏日水戰”

Cool japan 柯南要買pass先玩到
其他唔駛

Kkday買fp都有限時間

排fp隊會check 時間，scan qr code

芒亨真係好撚垃圾唔好浪費時間排

原來快證咁撚貴

聽人講其實就算排單人都好易有得一齊坐
真唔真？

睇玩咩

如果個座位係五個人一卡(例如)
咁咪有機會
如果係兩人一卡就一定無

不過最好都留返機會俾毒撚，守規矩排多人啦

當然如果三人行有一個話唔想玩
另外兩個排單人通道我認為係可接受

悶到訓著左

最尾果下